要繼續和你飛, 但要停止捉鬼

其實而家好多人既通病（唔係淨係計示威）都係好短視
例如佢地發現到公安 唔俾佢走 跟住呢
無人諗過之後點 淨係諗住而家呢一刻唔俾佢走囉
記者反而諗多咗一步 就係唔俾公安走 警察就會入嚟救公安
咁就會攬炒
結果就真係俾人拉咗三個 又出椒
議員出嚟叫佢地冷靜唔好打 啲人又鬧議員

劇本已經寫好, 派幾隻鬼入黎, 比人捉到, 就有某d前線仇恨上腦 (我唔理係人定鬼, 影出黎就係入我地數) , 阻/打FA同救護, 係完全中伏

自推1/10

自推2/10

我明白手足們十分憤怒，但請手足冷靜少少，捉鬼係唔會令我地羸，而係會令我地分化令我地輸。你諗下我地有幾多個手足，你捉到鬼既機率高d定係捉到自己人既機率高d？而就算真係捉到隻鬼，咁之後又有咩野做到？捉鬼重要d定羸返香港重要d？
本來今日班popo過到黎仲打爆左一個人既頭流哂血，聽朝頭條就係班popo入機場既第一滴血。依家因為捉鬼，仲要捉到果個真係記者黎。雖然佢十分可疑，但事實上佢既身份真係記者。咁聽日既頭條就變左做示威者捉錯記者，完美咁比人spin左風向。

利申 唔會割蓆 大家共同進退 只係想大家停止捉鬼

真係唔洗捉鬼，總之唔衝擊，理鳩佢有冇鬼

推

自推3/10

[置頂] 又係時候提大家點急救

自推4/10

814 1點

keep番早幾日咁做就夠架啦

自推5/10

自推6/10

自推7/10

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄

借位一用

所有憤怒嘅香港人入一入嚟

自推8/10

捉到鬼，簡單方法，給個印落佢額頭度，唔好咁易洗得甩

如何處理發現到既鬼

支持停止 過份上心地捉鬼

唔捉鬼咪到鬼搞事囉 你估佢地揸枝木棍黎係做文宣用咩

不割蓆 不讉責 不篤灰 不分化 不放棄

到左呢一刻其實已經完全唔洗衝 只要日日靜坐
不停追究克警責任
等對家不耐煩已可以
對家一定會派人做戲
只要大家唔好比人衝/唔捉鬼其實已經嬴到輿論
要等對家犯錯

自推9/10

見有人做出非法行為，唔好理佢人定鬼，都要制止，唔好俾位政府入。
民意若逆轉，呢個星期日就會少咗人出嚟遊行支持，追究警察打傷女仔隻眼呢件事就更淡化。